［油麻地］狀元米線有曱甴係碗野度

建議使用不推文回覆

話唔定食左幾隻

食晒先投訴
識玩

話唔定成杯可樂都係

係食曬先見度

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園